# Código para prácticas

## practica2

Contiene fragmentos de código para la realización de la práctica

## Makefile, base.mk y requirements.txt

No son relevantes para les estudiantes. Son usados por los docentes para generar
código resaltado para las prácticas.